{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058335",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68223&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주공항하얀등대펜션"
    },
    "text": "「イホテウ、涯月寒月車で5~20分で移動できる済州空港近くの龍潭海岸道路に位置したペンションです。 龍頭岩は車で3分、済州国際空港は車で9分、チュニャンは車で8分の距離に位置しています。 入室は5時から可能で、退室は12時までです。 客室は臭い料理が調理できないタイプ02客室(8kg以下のペット同伴可)で、ペットと一緒に泊まる場合はマナーベルトの着用が必要です。 客室でペットを一人で置いて外出することは禁止されており、外出時はわんわんペットカフェで幼稚園のケアを行うことができます。 毎週火曜日と雨天時は幼稚園のケアができません。 ペットと一緒に泊まる場合、追加料金が発生し、ペットカフェのオモンガモンではプレイルームケアを50%割引された価格で利用できます。 ペットの出入りは客室内では不可能であり、保護者付きではない未成年者の利用は制限されます。 人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 客室内での火災危険物質の使用は禁止されており、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わることがあります。 \".",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは済州空港近くの龍潭海岸道路に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "はい、ペットと一緒に泊まることができます。ただし、ペットと一緒に泊まる場合はマナーベルトの着用が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットを一人で置いて外出することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットを一人で置いて外出することは禁止されています。外出時はわんわんペットカフェで幼稚園のケアを行うことができます。ただし、毎週火曜日と雨天時は幼稚園のケアができません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まる場合の追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、ペットと一緒に泊まる場合は追加料金が発生します。また、ペットカフェのオモンガモンではプレイルームケアを50%割引された価格で利用できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者の利用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で何を調理することができませんか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、客室内での火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように処理すればよいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金は季節によって変わることがありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は12時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 388,
        "QA": 448
    }
}